CP定SP?!

想問下絲打
如果個ex想搵你做SP
你會點答佢?

ok

Ok

如果你係女，對方係男就唔可以；
如果你係男，對方係女就可以

WHY NOT

痴撚線